圍唔圍狗鐵總部？

九龍灣

點睇

?

隔離有狗屋

大家有問題要去請教吓 和平嘅 有咩問題

你喺梅窩唔好咁多聲氣啦

上埋去都仲得

我覺得係要攪返塞鐵
做死班友

圍！

今日東九遊行
黨鐵總部又係九龍灣
仆倒嚟申請要人去圍佢係咩玩法

我去了機場

唔好塞啦
唔係因為有示威者示威 只係佢鳩封
唔好攬上身

巴士封路，狗鐵停駛，不合作助攻，觀塘兵家死地走唔到，去東涌行街，捉緊春袋

sor 怪錯了你